# Bertille - Semaine 96 - Debout
Nuit debout - Camille
Stabat mater - Sexy Sushi
I'm Still Standing - Pomplamoose & John Schroeder
Get Up Stand Up - Bob Marley & the Wailers
Stand Up - Hindi Zahra
Pisser debout - GiedRé
I Saw Her Standing There - The Beatles
Stand Up and Fight - Turisas
Il joue de l'ordinateur debout - Salut c’est cool
Il jouait du piano debout - France Gall
L'Internationale - Chanson Plus Bifluorée
